知唔知點解deadline咁重要？

因為有deadline既先可以喚醒人

今晚元朗見

推

無deadline既抗爭係唔會有動力

撤回、查警、平反、放人、普選

push

問題係deadline 未免太多
有d 似狼來了

deadline 唔係真正 deadline嚟

deadline完, 可以下星期又deadline
下個月又deadline
兩個月後, 又自行降級行動, 鳩行

咁係無意義架ON

林鄭從來都無理過乜柒 deadline

只喺D人既自我FF

你交功課都唔係得一樣既